經過今日 我已經唔想再相信香港警察了

香港警察真係好撚無恥 我今日係守龍匯道嘅 頭先下午3:45左右 衝擊完立法會嘅義士們中有唔少傷者啦 我哋就開咗條路俾啲傷者行

讓緊第三/四次嘅時候 聽到卜一聲 原來係啲警察突然射催淚彈 痴撚線呢下係完全冇預警 大家走都走唔切 同時另一邊立法會道都有警察推過嚟 夾夾埋埋都唔知射咗幾多粒 好多人中招 訓咗喺地下 要靠大家拉走 好彩中信大廈肯開門俾我哋入 我哋可以經天橋走 如果唔係大家真係會夾死晒 同埋我哋當時以為民陣個台安全 點知啲催淚彈射埋過嚟 成件事嚟得好突然 完全冇時間俾我哋思考就要退 好想知道發生咩事

Btw 多謝咁多位抗爭嘅義士 多謝民陣同啲議員幫我哋爭取到少少時間離開 多謝何韻詩為我哋擋住警察護住我哋 亦多謝唯唯暗中支持香港人

我都係咁話, 我地乜柒都無可以開布袋彈射頭
我何止唔相信, 我直頭有D驚左D差佬

@朱仔成
你點睇?

完全唔知咩事 只係知比警察包抄 成條街都係煙

下 乜你之前信

我錯了 唔會再信 以後 永遠

屌你之前仲信

睇住直播 明明有救護車 d犬一樣照射催淚彈cls

一直都無信過
佢地喺打工唔喺義工
政治中立唔喺埋沒良心

2014之後已經唔會信啦

佢哋真係冇性 是非不分

我相信有好警察 但今日個啲絕對係狗

雨革已經唔信啦 咁遲？

真心respect今日啲女仔 見到好多都不斷幫手傳物資 傳訊息
頭先聽人講有個女仔仲執起催淚彈掉走 真係好利害

香港人 加油! 聽日見

同埋我想講 佢哋喺龍匯道射催淚彈前好似冇舉旗 完全冇心理準備痴撚線

你唔係諗住可以勸服佢哋掛？

下下向頭射

我係左邊最前
有幾個傷者抬緊去到最前個陣就放彈

我喺左邊第二排 望住啲傷者出緊去嘅時候 啲警察突襲我哋 無恥!

有開到槍 屌那星

一入夜再打，局勢就會對示威者不利，建議不如開設一個安全區，入面全部都係基督徒唱聖詩，以佔大多數嘅和理非去為成場反送中運動渡過漫漫長夜。

我相信和理非係有佢嘅威力，起碼可以召集多好多人（所以唔好再話有人企喺橋上面唔去打，上面99%都係和理非，肯出嚟已經好好）

人多有咩分別？
如果冇「人多勢眾」作backup，義士就會好容易好似9號夜晚比警察前後包抄

所以希望大家唔好自己人互鬧，變相陷入三毛最想見到嘅分化局面

不嬲唔信，2014前都會叫聲阿sir，之後冇叫過

大家聽日一齊加油
團結

打份工打得咁落力真係屌佢老母